一星期前：58人簽名支持DQ 不少街站出現長長排隊人龍

源頭不明

記得有個人話初選搞到爆炸，仲拎埋地圖，姓李